不如每人資助夠千二萬啦

每人千二萬移民基金 到時我地自己起個新香港
留撚返呢度俾你班支那人

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個